9月開學之後會唔會真係小好多人出黎？

見好多前線都係學生
9月點都要開學 要理埋學業運動點都有影響
會唔會到時真係小好多人？

所以要盡快開始無限期罷課罷工

依方面大家都要考慮吓

五年前係928開始

個個星期六日照屌佢老母

其實學生罷課真係易過罷工
但都係有壓力
仲要過家長個關

星期六日有影響咩？

星期六日一定要有運動等學生出黎

點都會有啲嘅
有功課有考試咁撚煩

希望keep 到
有啲擔心

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

中大學真正workload應該唔係要翻學
加埋你一個星期chur 5日 星期六日都要出黎的話
有班後生會好辛苦
仲未計1-5突發事時動員能力低
其實有必要商討有無機會發起不回應91開始無限期罷課

罷課對社會無影響, 尤其大學已變成支那人學店
"你地咪罷飽佢"

無錯
堅會攰

其實前線多唔多係中學生黎

罷課唔係硬性作用
長遠罷課會有軟性作用

成堆補習

邊個上前線我幫佢係後防做功課！！！

幫佢地補習都仲得，出一出嚟都幾粒鐘架啦

14年果次係開學之後搞架，點會少人

有幾多個係中小學要翻full time?

今次有小小唔同
體力係會用得勁啲
14年都係佔領
今次好多時都係作戰狀態
要跑要走

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

有批14年食過彈嘅大學生，19年已經畢業入咗學校教緊書。今次啲學生唔會好似上次咁孤獨。利申：教書。

無限期罷課